      Aba  Informações
Tela com foto  título e descrição  Data  Horário  Pais  Estado  Cidade  Local  Modalidades  Encerramento das inscrições  Site e Retirada de Kits
Botão de convidar amigo e botão de inscrever só se o evento não ocorreu ainda